老婦下體跌出雞蛋 檢查發現竟是膀胱

台灣南投縣80歲陳姓老婦，日前驚覺下體掉出一顆與雞蛋相似的肉色圓形物，惟她因羞於就醫遂自行塞回，未料一用力就會重新掉出。她隨後在家人安排下就醫檢查，才發現該物體竟是膀胱。

陳婦一直未有就醫，直至其家人發現她走路姿勢有異才安排檢查，經查發現是骨盆腔脫垂，膀胱掉出陰道口外。陳婦最終通過「陰道子宮托」治療，將膀胱維持在適當位置，改善脫垂情況。

據婦產科醫生表示，女性會因懷孕、產子或子宮切除等婦科外科手術，令骨盆的支撐結構脆弱，引發骨盆器官脫垂、便秘或尿失禁等問題。另外，女性生產次數愈多，風險亦相對提高。

🥚

WTF

好撚癲

自行塞回

跌落嚟嗰下唔痛架咩

居然未有圖

老人家D感觀已經退化哂啦

照計應該有高清大圖架喎

跪求高清大圖

喂！潤黎喎！打邊爐呀大佬？

痴線
生蛋

召喚 爆裂鼻毛真拳2 會員

生蛋?

這就是我的白色珍珠！

古時既舍利子可能就係咁黎

唔痛架？

膀胱同個閪通嘅咩
利申 f3生物攞f

好撚痛...

咁你屌閪咪屌緊尿道？

尿道咁細個窿都跌到出黎?

證明年青時畀人屌到雙返閪

@棋靈王

咪係 我都想求解 屌道咁細點跌出黎？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

膀胱/春袋乜唔係男人先有？

好恐怖。。。

之前恐怖醫學都講過類似
有個日本女廢老變到咁都係好唔情願咁求醫

老友記: 幾廿歳人有咩風浪未見過

佢d尿仲點樣儲存

仲以為有圖

無膀胱點裝住d尿啊
巴打你幽默?

係子宮定膀胱啊 好難想像到個膀胱會跌出黎wor

淨睇字形容到好似跌咗落地下咁

點解依家啲身體器官好似好易跌出嚟咁
之前有條友又係咳咗條支氣管出嚟

鬆囉....
我反而想知
無野連住咖咩
個膀胱獨立?

想睇圖

係咳出凝固左既血 唔做咳出支氣管

自行再塞番入去？

脫肛就聽過，脫胱真係未聽過

F3 Bio好簡單

咁易跌
應該仲連住咁跌出黎

人蛋

反正唔諗住讀咪唔撚上堂

Bio讀落好正

我都想知,跌得出黎應該無野連住?咁塞返去有咩用

睇恐怖的醫學話女人如果頻密忍尿都會咁

渣㗎！60歲先中年，80歲好後生喎ching。台灣先係咁，係香港仲日日執幾車紙皮

但係個尿道仲幼過鉛筆 咁鬆極都冇可能有雞蛋咁大嘛？

bam咗喇依加係3

駁腎個條輸尿管呢
唔通斷撚左？

自行塞入

正

那個係子宮脫垂

無bladder
少見好多

仲以為真係成舊跌咗落地下

點解可以用手塞

扭蛋機

本身係老咗，之後肌肉鬆弛，個子宮/膀胱無咗肌肉乘抬同拉著，好容易就走出嚟入返去

BB都出到～有幾奇 完全 鬆弛狀態

有～

之前見過姑娘用手塞返入去

其實跌子宮好常見，由其老一輩老人家生好多個
跌膀胱難度高啲，但係都有可能

係咪鬆到咁

老蚌生珠

女神唔會去廁所 所以你啱

呀婆無著底褲？
仲要著裙？

安全移除下體

呢位巴打同香港法官一樣既智慧

女性 盆骨闊度 比男性大 好正常

兒登真係好多初中生

扯左

殘體字死開啦

雞生蛋 定蛋生雞先？
原來係人生蛋先

子宮好平時姐

好財moto

老婦跌出雞蛋
個報紙佬係咪暗示佢係雞

求圖

每吃一隻雞蛋就有一個老婦被殺
拯救老婦 停吃雞蛋

女人唔屙尿
女神屎尿都唔屙

係咪真係潤黎架

我來塞!!

究竟bb 係尿道定陰道出黎

貼健康台啦
唔關呢度事